如果呢個世界上真係有後悔藥食

我諗我會拍夠一萬粒！！！！dllm

兩盒，thx

三盒，thx

四盒，thx

有後悔藥我相信無勇武了

Fking true

我比你